東亞學生信用卡

東亞戶口長期有4-5萬而且冇不良紀錄，點解申請唔到東亞學生卡。有冇ching可以解答到我

4-5m
你都好意思講
你有40-50m可能有機會嘅

狗也不屌，hsbc金卡仲好

利申：連登銀行師

申請SCSC仲好啦

學生申請乜都出架喎⋯⋯利申grad咗年半，可能行情已經唔同咗

4m-5m你都沒啦

係人都有

金卡批咗 係見東亞嗰張有紅磚張相先去申請

我得40k

sure?

一定批唔係咩
利申: 紅磚卡

就係唔明點解唔批

Sure

唔明咪打去東亞問囉
呢度有批卡部職員咩

應該有學生證就批

記得要住址證明
係咪住址出錯?

四五百萬真係係人都有
4, 5 M

Why not both
利申 兩張都有

我試過幾次申請紅磚個張俾人reject 幾次
可能同我手頭上仲持有i 大個張有關
結果變相r 左佢幾次starfucks voucher
利申: 手頭上有10 張8 張唔同銀行批既都好地地用緊

垃圾黎 轉啦

有野問 可以留tg?

hsbc金卡真係好咩
要碌6000蚊先有cash rebate
利申窮撚

same case 東亞visa master 銀聯各一張 之後就申請唔到更多東亞卡

唔識就咪亂講 簽100都有rebate 簽600已經有迎新